愛支保釣「英雄」陳毓祥跳海身亡22周年

周年當然要回下帶

要求頒發達爾文獎給予英雄烈士

佢個仔做緊viutv

咁就22年
原來我老到仆街

on79

愛支病重到跳海見毛主席

記得當年有樣學樣嗌保衛釣魚台

講親保釣我第一印象係古思堯

陳毓祥熱心參與社會活動。1985年，他當選為香港十大傑出青年， 後來更投入1991年香港立法局選舉，不過被揭發在大學時代曾參加親共「國粹派」及政治原因，最終落敗。1995年榮獲新華社香港分社委任為香港地區事務顧問。

次子陳安立現職ViuTV、Now觀星台及Now芒果台節目主持。陳安立曾在電台節目中表示以父親為榮，希望有朝一日能以中國人身份，在釣魚島游泳。

乜唔係阿牛咩

死傻撚 尖閣諸島係日本嫁

如果佢唔死 古思堯仲會唔會叫人企開啲

果個年代大把人愛支抗日

保釣
華東大水災

甚至近年08北京奧運 四川大地震
都大把人愛支

其實用而家既社會狀況黎評價當年港人愛支之心，真係無乜好講

愛支病人

喂喂企開啲啦屌你老母.gif

on9，承認當年錯左有幾難呀
就係要批評當年既風氣係幾咁荒謬，活在當下既我地先可以吸取教訓！

而且當年個風氣明顯係d大支那膠潛移物化「製造」出黎
唔係點會有移民潮，移唔到都口講愛支又精神分裂申請bno呀

所以呢d大支那膠一定要得閒要鞭一鞭屍，用黎警惕我地唔好重複錯誤

愛支病患者都全港吹奏

愛支病害人不淺

以前錯過改正咪得囉